招活躍羈絆台版怪物彈珠line群

最近啱啱開始玩返怪物彈珠
以前刷開個line 群都變左休閒型

想問下有冇巴絲有一個良好刷羈絆系統嘅line群可以加我入去?

玩 日版就幫到你 台版搵巴哈啦

wts群可以?

好 晏啲去睇睇有冇好嘅刷絆群

Wts冇line果啲1房2房咁好 個個po晒出嚟 又會有好多九唔搭八嘅人入嚟

有無人玩日版
岩岩玩翻

Wts 表示有興趣

而家睇到會唔會太遲

收留

日版